本港第三季負資產個案升至199宗！

假既, 你睇下大圍個新盤

199宗 屌 唔破萬都唔得咩大事

先得199宗

1997年亞洲金融風暴前，大部份香港人均以為樓價有升無跌，於是紛紛向銀行貸款7成或以上購買物業，期望短炒獲利。惟1997年下半年亞洲金融風暴來臨後，樓價在一年間普遍下跌30%至50%，令大批業主及首置客資不抵債。在此影響下，打工仔收入大降以至失業，有些捱不過的人更被迫低價賣樓，甚至幾乎每天都出現跳樓、燒炭等自殺案件。在2003年第2季出現逾10.5萬宗負資產個案。

from wiki

當年有冇印銀紙? 當年有冇壓測? 當年有冇支那人黎掃樓
而家先200單都未夠, 同廿年前比10萬單, 差好遠, 所以無事, 繼續龍市gogogo, 唔買就笨實

買家：自住驚閪，你班租租成世幫人供樓

咁係未夠㗎

竟然得咁少